聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

我知有好多手足唔敢出去前線
但係如果上網屌柒藍絲狗就人人都可以做到 而且香討AC又咁易開
最重要係我地人數多佢地好撚多!
所以我決定進行長時間既染黃活動!
將藍色既討論區變做黃色
以前高登都可以將混血兒亞歷山大個老母80萬LIKE既PAGE都係洗版洗到收皮

今次我地唔洗直接同佢地互屌 唔洗同佢地開戰 以防被BAM
只需要加入大量黃絲討論 例如: 屌尻差佬亂打人 亂拉人 黃絲互相討論差佬有幾仆街
而且我地將香討染黃 仲可以令班藍絲認清楚事實 變為黃絲 增加己方人數

事前準備
1. 開定大量香討AC 防止被BAM
2. 諗定一堆標題 同黎屌政府同警察
3. 幫手係連登開POST吹雞

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

帝吧

推

幫推

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

已有香討藍絲狗負皮
負皮完又唔出聲?

文宣做野，「街坊」一詞超有用

成件事只有好處無壞處
成本低 效益高

去玩正負皮都唔錯

只係比正皮都夠
佢地D藍絲比正皮都係得幾百個最多

阿歷老母單嘢

我起高登嘅第一戰同最後一戰

不過咪啦，我夢遊出街算

當年我都有份玩
仲記得係黑撚大哥定唔知尻硬無親戚帶頭

黑撚大都督

痴撚線 連登網軍聽晚有大行動 仲唔加入?

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢!
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先！慢慢再搵錢！

記住一定唔可以同藍絲對罵 ！ 咁樣就會太明顯同埋令佢哋反感

我地去今次運動嘅總壇朝聖 gogo

痴撚線 連登網軍聽晚有大行動 仲唔加入?

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

推！

推 已有多年discuss AC 聽日一齊吊7班廢佬

用舊AC既小心比人起底
最好開新AC 新USER NAME

大家唔好用舊AC
要開新AC 新既USER NAME ID
以防被起底!

6

有咩會比人起

反應冷淡

反達大軍出動啦

所以快啲推下

反應冷淡都唔緊要 長期派人滲透入去

支持支持

呢個想左好耐 一定要推

快入

鍵盤戰士lm

乜文宣乜準備都無，毛啦啦話第2日8點
柒硬

一早講左冇人理我 明明洗板先係我地專長

推，網絡戰先係我哋兩登嘅強項

巴打自己朝早推返上熱門

已經成日屌鳩佢地 唔夠佢地多人但係

各單位準備好充足彈藥

圖要新鮮唔好黎黎去去果一兩張

要以量多去覆蓋佢地

一部分人負責開post

另一部分不斷comment附和

過去幫佢洗地

遲幾日先啦，都無文宣

不推不是人

好！

推得咁慢
似乎需要多d時間宣傳
不如postpone

我留左句屌狗嘅說話
已經block左我 唔比我時事台回所有post啦

Push

香討5毛重災區係聊版同新聞版。
聊版唔限分但冇咩實質意義。
新聞版要2星先可以留言，但個度係總壇，攻個度有意義好多。。

join

推！好想洗埋facebook嗰邊啲藍page
佢哋成日有投票話邊個啱邊個錯，好想大比數拋離班藍絲，激到佢哋嬲嬲豬

幫截
利申 會幫手

Join

到時佢地又會話因為系統問題而引致

啱啊
好多阿叔或女都唔係太識上連登
依家起香討放d片同post
等d白染返黃

參軍

其實只有小部分藍絲，實情是大陸網軍好多年前入侵香土，而維穩費已喺6/12後大增，6月至今至少多了幾千個帳號，早前已有人投訴過，你地見現在開post 的其實全是3毛帳戶，要在新聞版出post 要有50分

依家幫手開post吹雞

幫手開多d post

最少一人10個ACOOUNT
BAM得好快

唔好做得太明顯 要慢慢 滲透

淨化香討行動

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

還我兒時香討!

用返bk個名啦
唔係班藍c當我地班c9流架

人地帝吧柒撚曬 你又走去學人？

食花生

5

push

揀定個台黎出先，集中人力

咪搞

唔好攪埋d好似帝吧既柒野啦

清洗太平地

Join 已reg ac

唔好學人地啲on9口號啦

見過唔少廢老都上緊香討

有咩策略？

正呀

有無tg

push！！

呢個行為係咪將自己同帝吧班白痴比

咁既行為有咩用？仲要低化埋自己

落街食魚蛋都會食埋催淚彈，宵夜檔老闆仲點有生意做。

過份武力，誤打平民，傷害經濟。

中國大把網軍日日轟炸YOUTUBE同FACEBOOK
想做輿論帶風向，破壞佢地同溫層係好合理

係時候要用輿論反擊警權過大!!!

唔洗對罵

比正評，

貼多啲警察濫權新聞，唔洗罵戰。

47

乜撚嘢係寸土不生我只係聽過寸草不生

123

有冇LINK 搵唔到

3

表情包呢

幾大forum都要
宣傳85大罷

我個香討ac仲用到

本人支持

我地夠香土毛多?

和理非 鍵戰 主線

返回自己主戰場

8點見

得嗰七百幾正皮，點成事呀

幫手開po講

等左好耐

乜撚野寸土不生呀
學埋曬d大陸野
搞完香土係咪要搞埋除連登外所有論壇呀

係人係鬼我一眼就睇穿你啦引戰狗
響到玩分化

1推

係 搞完香討搞藍絲fb page

仲有5個鐘

5個鐘？

幾百個人開post 都夠 刪post刪到佢仆街

仲有3個鐘

開d咩post好

Yes

好耐未試過

連登人數起碼係高登全盛時期1.5倍 係時候做野

變成香登

開定ac 先

記得開VPN

我地唔係連登，我地係

中國帝吧

或者臭討

直接COPY連登既POST已經夠

推， 攻佔香討。

321

推呀

得一個account, 盡幫

12

宣傳要加大

幫手開多幾個POST 唔該 我開唔到咁多

係連登屌差佬有撚用咩
出去又唔敢?
咁不去一齊去香討屌

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

8.5我會罷工

夜啲好嗎 今晚仲有場走

堆

活動係長時間進行的

1

Join
有個封塵account
終於大派用埸

此post推唔郁
使唔使改期定8:00？

唔夠人

就夠鐘了

68

出征

pish

Push!

算撚數啦做咩學埋帝吧啲7野

我覺得完全唔夠人
應改期

藍絲谷呢咁

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

全部人直接進攻 各區突發事件報料(Beta)

無人肯做我就自己一個出動

2112

無人肯做我就自己一個出動
無人肯做我就自己一個出動
無人肯做我就自己一個出動

屌，成個連登帝吧，好中二
Btw全力支持！

開左AC未

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

集中討論POST
聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

有咩行動計畫

今次我地唔洗直接同佢地互屌 唔洗同佢地開戰 以防被BAM
只需要加入大量黃絲討論 例如: 屌尻差佬亂打人 亂拉人 黃絲互相討論差佬有幾仆街
而且我地將香討染黃 仲可以令班藍絲認清楚事實 變為黃絲 增加己方人數

Posh

咩版出動呀 我唔介意出返我10幾年前嘅acc

有舊AC既可以進攻 時事新聞 香港及世界新聞討論

由於新AC 會被限制開POST

我建議新AC可以係依個區開POST 新AC係可以直接開POST的

時事新聞 各區突發事件報料(Beta)

有舊AC既可以進攻

時事新聞 香港及世界新聞討論

8點出征

keyboard ready

可以貼圖

出動

.

我覺得唔應該學支那講寸草不生，
我地係遍地開花

GOGOOGOGOGO

版主無比人起底去參軍嘛？

留名

我係香討尊貴會員
我接應你地
撚下班藍屍

只要我地多人過佢就勝利了

有舊AC就去依到

巴打邊個post講緊?

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

我率領你地進攻時政版
有200分以上嘅幫幫手

唔該晒 已經不停洗分

可唔可以出征 Hkepc

My tg

攻緊埋去
香港及世界新聞討論

全世界幫手PO 蘋果新聞

吹雞

我要罷工 我要瘋狂搭地鐵我要七區集會

點解開 post,
連抄都抄個失敗嘅帝吧

笑撚左.Jpg

佢地唔會俾3蚊睇 post左都冇用

我地幫手POST咪岩

200分門檻好高

epc 唔夠香討大

老餅已有ac

其實點攞分

你鳩開個post 俾條link我地入去like 爆佢

回POST 開POST

個人認為最好係扮淺藍攪分化

扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
岩 咁先唔會比人BAM

Yes

例如林鄭盧偉聰李家超正仆街
送前線警察去死之類

不過香討開account易到爆連名都唔駛諗 ,
post都好易開

係版面好亂

我開定分身
可能扮下黑心花生友分散下三毛注意力

呢個post可以應機加分

支持

呢篇政治文，幫我like爆佢，逆轉正負評數量

10分鐘倒數，大家準備進攻

玩扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化
扮淺藍攪分化

大家cap圖報告戰況

大家可以投票的話要投晒反對，唔好比藍屍打飛機打得咁開心

唔夠多老漢推車呀

搵反千年舊acc出黎玩先屌！

有個千年AC,有咩可以做

入番去撚藍屍啦